好想捏Pomato阿冰塊臉！

圓滑臉🤣

屌 笑能咗

樓主係傻鳩AI偷圖狗 唔好回

喺青海睇夜空，影到銀河系好靚呀!!

樓主AI弱智狗黎 唔好理佢

公司account唔講得政治野😂😂？

一兩次就正評，但太多會覺得你好煩令人反感，作為阿冰fans麻煩你唔好po得咁密

條撚樣AI狗黎

There's only one note in measure ten.

又唔靚
又唔係正

你食開豬閪？

拉 屌你老母偷圖狗

想知你食開咩

請問用什麼App整? 叫Face Story?

幾似喎...😄

同一個人點會唔似

同一個人😆😆

OK, fair enough🙂

I take your point.

入黎呢度就係為左睇呢個

Absolutely.

I see where you're coming from.

That makes sense.

Of course.

想摵童童